Dans chacun des cas suivants, compléter les pointillés par le nombre \textbf{en écriture fractionnaire} qui convient~:\medskip

\begin{enumerate}
  \item Abscisse du point $A$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{3}{5}$}\qquad Abscisse du point $B$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{14}{5}$}
        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}[x=0.5cm,label distance=1.5mm]
            \coordinate[label=below:$0$] (O) at (0, 0);
            \coordinate[label=below:$1$] (I) at (5, 0);
            \coordinate[label=above:$A$] (A) at (3, 0);
            \coordinate[label=above:$B$] (B) at (14, 0);
            \draw[-{Latex[round]},thick] (O) -- (26,0);
            \foreach \x in {0,1,...,25} \draw[thick] ([yshift=-0.8mm]\x,0) -- ([yshift=0.8mm]\x,0);
            \foreach \x in {0,5,...,25} \draw[ultra thick] ([yshift=-1.5mm]\x,0) -- ([yshift=1.5mm]\x,0);
            \foreach \pt in {A,B} \fill (\pt) circle (1.6pt);
          \end{tikzpicture}
        \end{center}
  \item Abscisse du point $C$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{3}{6}$}\qquad Abscisse du point $D$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{11}{6}$}
        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}[x=1cm,label distance=1.5mm]
            \coordinate[label=below:$0$] (O) at (0, 0);
            \coordinate[label=below:$1$] (I) at (6, 0);
            \coordinate[label=above:$C$] (C) at (3, 0);
            \coordinate[label=above:$D$] (D) at (11, 0);
            \draw[-{Latex[round]},thick] (O) -- (14,0);
            \foreach \x in {0,1,...,13} \draw[thick] ([yshift=-0.8mm]\x,0) -- ([yshift=0.8mm]\x,0);
            \foreach \x in {0,6,12} \draw[ultra thick] ([yshift=-1.5mm]\x,0) -- ([yshift=1.5mm]\x,0);
            \foreach \pt in {C,D} \fill (\pt) circle (1.6pt);
          \end{tikzpicture}
        \end{center}
  \item Abscisse du point $E$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{8}{3}$}\qquad Abscisse du point $F$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{11}{3}$}
        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}[x=1.25cm,label distance=1.5mm]
            \coordinate[label=below:$2$] (O) at (0, 0);
            \coordinate[label=below:$3$] (I) at (3, 0);
            \coordinate[label=above:$E$] (E) at (2, 0);
            \coordinate[label=above:$F$] (F) at (5, 0);
            \draw[-{Latex[round]},thick] (-1,0) -- (7.5,0);
            \foreach \x in {0,1,...,7} \draw[thick] ([yshift=-0.8mm]\x,0) -- ([yshift=0.8mm]\x,0);
            \foreach \x in {0,3,6} \draw[ultra thick] ([yshift=-1.5mm]\x,0) -- ([yshift=1.5mm]\x,0);
            \foreach \pt in {E,F} \fill (\pt) circle (1.6pt);
          \end{tikzpicture}
        \end{center}
\end{enumerate}